如果民意被騎劫，都係連登仔做成

奶共派就全員投奶共派

連登仔就繼續打內戰、射落海
未贏先內鬥
到時輸左
正苦就大條道理話香港大多數唔支持五大訴求
係少數暴徒搞出黎

相反贏咗
中聯辦就會搵啲獻世派問責

傳統犯民老屎忽係仆街
但白鴿黨後生個批今次都算係咁架啦
索tg都索唔少

犯民未至於殺左你全家下？
記住
共匪未有能力個時都要同國民黨合作！

講多句
唔係要犯民贏
係要奶共派輸

記住投票呀手足

ofc la

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜。

有一種藍，叫黃中藍。

呢一種人，立場雖係黃，但邏輯同思維模式同藍冇分別。而不論藍黃，佢哋都有一個condom對象，叫記者。

選舉近了，風向撚吹得如季後烈風。由屌傳媒報天橋游繩、曝露地下逃生路線，到法庭名單，總之就係要屌，唔係佢想睇嘅嘢就屌。

我諗傳媒全行共識，最撚討厭嘅係「有事記者，冇事借歪」。一時又屌人影樣，到要認人又屌人唔影樣。要做嘢又話記者篤灰，瀨嘢又要記者俾片做證據。不如好好諗清楚，你期望傳媒角色係乜。如果你要傳媒吓吓無縫配合，咁即係逼記者歸邊，你做呢樣嘢，共產黨一樣做緊。每個記者都同你經歷緊一樣嘅惡劣環境、一樣嘅危險，甚至更危險，去盡力記錄、傳播所見所聞，呢個係記者職責所在，唔好強人所難要求記者只能做順你意思嘅嘢。記者臨場判斷做定唔做，係佢專業判斷，佢可以做，亦可以唔做。既然佢選擇做，就無可非議，佢係履行職責。有人會拿《飢餓的蘇丹》來說教，老實講呢個研究個案就冇結論嘅，你搵冇結論嘅嘢出來想推論啲咩？

游繩營救係大街大巷進行，我諗你唔會天真到諗住800人可以完成游繩撤離，Popo到場只係時間問題。據我所知，已經唔係一開波就即刻Live，有幾多時間真係唔應該卸責落記者度。走水渠，你睇過《逃學威龍》，警察都睇過《逃學威龍》，Terminator帶走全部人係拍戲先有，走渠口本身就有風險，狗亦會有部署。唔係天真到諗住Popo會冇CIB跟住目標人物？冇人Mon線？

最戅尻嘅係，法庭檢控名單都要屌。首先，呢個係公開資料，報公開資料都唔得，好嘢。其次，呢班冷氣軍師有冇了解過，242人分6個court，本身好多家屬同律師都唔知道自己親屬去咗邊處理，甚至好多人係未有律師、未通知屋企人接應，呢張名單真係要保密？晏晝先有人係IG瘋傳各間警署未有律師/家屬嘅名單，又唔屌IG D人？調轉用藍絲口吻，好唔見得光咩？當然咁樣公開身份會有不便，但唔報嘅時候你咪一樣會屌，「唔講名，到時被自殺都唔知咩事」，幾時開口鬧「黑記」？

同前線勇武乜都唔割，一啲都唔難。同呢啲熱熱哋嘅黃中藍唔割先係考驗。

#唔撚好condom記者唔該 #佢哋食顏色水食滾食彈唔少得過勇武 #呢班人每到選舉就會現身 #分化撚 #風向撚

當係變相公投
唔係投人
係投理念:是否支持五大訴求
如果係既,泛民我都照投

借位一用物資救急

和理非到你哋出場amazon free shipping

6200 60923 直送HK, 平過鴨寮街
pyramex iforce 平過香港買一半hkd127 都係直送香港

救下年青人對眼
救下佢哋免受就二噁英 禍害
四百蚊 大家都畀得起